召集香港菁英打clash

小妹今季菁英main support
請問有無香港菁英打clash

人權

push

巴打可唔可以帶我
我鑽5 main ad

幫推

銅ok ?

sorry呀
想搵返菁英打

撞親你都送分比我 多謝

Ching 乃台服第一露路？！

我金4但實力勁過d菁英 受唔受我玩先

巴打,扮女人好玩, 定SUPPORT好玩？

菁英場好玩

Sorry 其實係我用我男朋友個acc幫我po 佢唔係扮女人